Notebook個mon有冇得拆出黎用?

有冇得拆出黎裝落第二部notebook或變成其他檯機用既mon?

唔係咁易

啱啱喺Youtube睇咗類似既野
啲mon要係邊度搵?

無

果d乜q驅動，淨係拆個mon出黎都有排搞